［軍事實力］厲害了,我的港

每晚八點！準時向全世界展示強大武器設備

軍事武器

好撚勁

每晚都驚到報驚

危及行車、航海、航空安全，應予取締

唔怪得其他國家對香港發旅遊警示
原來香港旅遊發展局咁暴力

晚晚軍演

Hong Kong LAser Weapon System
簡稱HK LAWS
香港法律

其實係每晚八點準時反擊外星勢力入侵

軍火詠香江

馬上躍升為世界第一軍事強國
核彈？未撚驚過
一入維港 連航母都打撚沉你
in laser we trust

軍事演習啫

激光炮

in hk, we trust.

著火，著火